## Kroki potrzebne do uruchomienia aplikacji od zera

1. Utworzenie bazy danych z encji (php bin/console doctrine:schema:update --force)
2. Załadowanie danych startowych (php bin/console doctrine:fixtures:load)
